[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第 957 話 ULTIMATE 漫畫中文

終於有人開

推this

咩係ssg

邊個可以打傷藤虎

推

Samsung galaxy（勿認真）（

應該係人造新兵器
估計係新版和平主義者

應該Sabo 之前都講佢同兩個大將打

新海軍部隊

科技部隊

藤虎同革命軍打完自己都傷晒

應該全團都用高科技兵器嘅海軍

藤虎全部招都係範圍技，係咪驚打死埋班天龍人

好想知薩波依家個下落點

推呢個!!!

Big Mom 唔係從來都肥o既咩
點解會有張瘦圖

佢年輕時有一段長時間係索

原來黑胡子隻船係同洛克斯同名

今集終於解釋咗上一任白胡子第二隊隊長係御田

實唔會死啦

但係佢細個都係肥架喎…

佢唔係只係召喚隕石，仲有控重力

之前有講過佢有段時間好撚正

公廁

sbs有講二十幾到四十幾都係slim

唔係都冇咁多秋官同佢生八十幾個細路啦…

有預感個島係被古代兵器毀滅

大食女會唔會係佢分咗小小靈魂出黎
又咁靚同又咁大食

伊母大人點咗名

禦田比咁多大佬愛錫

海賊史上冇更加高既懸賞？革命軍龍呢？ 係咪應該有一百億

約翰船長巴基個寶物

黑胡子擺明係洛克斯繼承人啦
島又一樣，船名又用佢名
大家都有d

對應路飛係羅渣繼承人

藤虎打完革命軍成身傷咁快就要出動 打七武海？

sabo得6億，感覺佢唔似高得去邊

所以佢作為海賊王前實習生 知道有呢個寶藏一啲麵唔出奇

邊度有sabo得6億？

都

咁多海獸，似入緊無風帶

龍都唔係海賊

估唔到個名又出番黎姐
btw其實我就唔十分當金獅子之後嘅電影係平行時空
暫時咁睇係咪只係得SW係入正史呢

op magazine
6億2百萬

帆冇收起 不過佢對女帝都似

既然講返約翰船長，如果交代埋davy jones就正

藤虎盲 打女帝贏緊喇

唔可以瘦番架咩

無眼,睇唔到女帝個靚樣

咁.........洛克斯懸賞係幾多?

哥基船長是我們的王

巴

隻傻閪手係咁打錯字

資訊嚟講op magazine算係比生命卡準
至少小說上年已經講咗bug mom同凱多輩份係海賊同見習海賊關係
今集亦證實咗。

今日最重點最驚喜既消息-尾田仔久違嘅3連不休刊

講緊佢??

又幾得意喎衰鬼

只係講咗sabo個懸賞，冇其他未知懸賞嘅人

海軍話海賊王個數已經係封頂
提四皇, 提白鬍同海賊王
但又無提洛克斯
硬係怪怪地咁

即係路飛都會同海軍合作打黑鬍子
卧底青雉

赤犬今集好霸氣

有少少想尾田出年先講和之國

好期待光之禦田出場

黑胡子同洛克斯有關係 咁黑胡子可能係想做世界之王
白胡子點解叫艾斯唔好追黑胡子係因為洛克斯都係暗暗果實？
黑胡子好可能會同現世界之王伊姆打
最後係重演洛克斯（黑胡子）vs卡普羅傑（路飛克比）？
赤犬會幫邊邊？

大家成日估史莫卡係路飛時代嘅卡普，
之後就估藤虎，克比，
唔通卡普真正繼任人係青雉

上集d人仲笑鳩赤犬唔利用埋七武海打四皇先
原來佢無得揀

懸賞金應該類似戰力

團戰果陣加埋一齊總懸賞金 對比兩團實力

佢俾人撚wor,
下屬，前輩當佢冇到wor

可能依然都係卡普 兩爺孫

約翰船長條屍

勁，咁都搵到

唔會

on9

黑胡子同洛克斯同一類人，黑胡子係監獄篩選勁人，洛克斯係自己隻船篩選勁人

邊有啊 戰國都話冇干預佢嘅意思 藤虎係話佢冇未比七武海搞過所以先唔理解咋喎 邊有比人撚

下集應該再講世界觀
跟手先休刊開第三幕

咁樣睇覺得金獅子好流

想睇和之國劇情多d

我要睇親生仔

D懸賞個個億億聲
如果四皇聯合被捉拿世界政府會唔會經濟危機倒台

黑鬍子俾我想像中懸賞金都低

金獅子應該係洛克斯團入面最撚廢嗰個
唔識霸氣 仲要俾三檔路飛打低

大媽凱多做咁多衰野懸賞金先高紅髮少少
究竟紅髮做左啲咩，係咪揸住左世界政府春袋

可能太新

又話去東海之前已經係四皇，宜家又話做得6年，到底想點

黑胡子應該會等路飛同依姆打，然後又執雞

不嬲都係咁當，
只係一有bug就用賞金唔係完全代表戰力，
同賞金代表對政府威脅嚟解釋

伊姆果邊應該係同革命軍開戰

約翰船長唔係新角嚟，之前都有提佢個寶藏

將d對白代入去公司度就un耳架喇

吓，呢家好睇好多wor

以後唔好再信生命卡了

最惡世代有8個係度
加埋其他船員 同 凱多大媽仲差幾遠？

最後凱多大媽復活洛克斯計劃失敗

黑胡子反而可能擁有 白胡 凱多粒果實 有洛克斯旗下兩猛將能力
黑胡子把槍或腰帶會唔會係洛克斯承繼比佢？
好似紅髮比帽路飛個場面

克比與路飛

遲下 黑胡 拎左白胡凱多能力 再同大媽聯手 比 路飛 克比打敗

好似無同卓洛交手過
照地位 佢未必弱過龍馬

賞金定義唔止係個人實力咁簡單
今集講左其中一個
大媽凱多聯盟又會令佢兩個賞金增加
船長 船員實力 各種惡行 搶奪資源都會影響
黑鬍子睇落值2x億 隨住劇情演變隨時超越原四皇
至於個人能力有目共睹 每個人都有獨特之處 好難講邊個勁d定唔勁d
-紅髮霸氣暫時情報係最勁
-白鬍子震震果實運用最純熟 最具威脅
-凱多 地上最強生物
-大媽 靈魂？又宙斯又普羅米修斯又拿破倫
黑鬍子行為低調直到集齊隊員 之前監獄比毒撚ko 似係扮廢 同埋有信心唔會死 知道希留會加入 同埋成team人都好奸 頂上之戰比戰國狠狠咁打 但仲未show佢真正實力
鷹眼同七武海既賞金相信未來幾話會更新 就算鷹眼值15億 唔代表佢個人能力係稍於已知頂級人物
路飛賞金一直升除左主角光圈 亦係因為打敗沙老 破司法島 打敗明哥 同羅同盟 令大媽落面 各種事件而增加 但好多時路飛都係靠身邊既人幫佢 唔係死左十世 但個人實力亦慢慢增加 最後成為新一代海賊王 歷史賞金最高
純粹想討論 無任何撩交成份

路飛克比=羅傑卡普
黑胡子=洛克斯

歷史重演了

尾田40歲已經有糖尿同痛風 間唔中真係要休下刊

克比=卡普繼承人
路飛=海賊王

原來玩一招歷史重演

尾田第二套漫畫會唔會就係講番卡普既青年時期

下話我估係開始光月御田回憶篇

海軍王

我以為自己講左兩次

神之峽谷唔拍成電影我真係會斬9死尾田

我會覺得點都係克比，承繼卡普

卡普成個人生都幾廢年輕時幫天龍人維穩 老左就去阻止白胡子黎搶艾斯 完全係政府嘅狗

係咯 人地羅傑幫你成名 搞掂洛克斯 佢就連人地個仔都唔救 好25

25普

正義撚

J

克比睇落咁廢 我不願面對係佢承繼卡普
但佢咁快由上校升做少將 應該真係佢承繼卡普

艾斯可以做海軍唔做 咁卡普有咩辦法
本來就唔應該做海賊啦 做得海賊就預左
赤犬都話人唔行正道 就冇價值可言

Same

艾斯做左啲咩衰野要判佢死刑

地位等同於 龍珠 一夫當關最後決戰

應該打完黑胡子搶咗one piece之後先同世界政府開戰

LM

出海4-5 年就比尾田捧到上天
呢條真親生仔克比真係好撚嘔心

成功廢埋七武海
藤虎或成OP最大贏家

佢係海賊王個仔喎 嗰陣海軍係將差唔多時間出世嘅人全部處死
同埋白胡子佢地話曬都係海賊 唔搶野點生存到
唔係個個海賊都係路飛黎

艾斯係海軍世界政府就唔整死佢咩
殺艾斯係要清除海賊王既血脈呀
係政府手下做野死得仲撚快

佢係咪想要齊所有強者基因

未必 講到卡普咁把炮 卡普應該都有考慮過先咁講
同埋連海賊王個仔都加入海軍
都可以算係一種象徵意義

z都唔當係咩

lm

有本事就下星期都唔好休

好想快D睇下綠牛勁成點大將D果實能力全部都勁到癲

one piece係神之谷? 會唔會咁易估?

one piece 果個掠水圖冊?

秋官

世界會議前強左好多喇

Rocks 同Rockstar兩個人黎喎

SABO 6億唔係食果實前個金額咩
如果冇死到應該會再高好多

仲高級過大媽 白胡 凱多 點會係紅髮到做散仔

我的英雄學院?

諗諗下
黑胡子手下中
惡政王有角似凱多
個高惡女人似年輕時大媽
獄長下巴似白胡子
約翰船長似毒q

呢兩集幾好睇

金獅子

黑胡子架船叫吉貝克
吉洛斯 d 吉貝克

重傷緊

邊個講佢風車個時係4皇？

真相：洛克斯係食左船船果實既船船人

笑咗

岩岩睇左、無講喎

👍🏻

題外話
圖冊東立有出，天下無

timeline ,既至少13年前係四王

紅髪依家先4兜，計番即係佢用左幾平就做左4皇

今集講紅髮6年前成4皇，即33歲左右

紅髮斷手26歲左右

所以咪話出bug

黑胡講左因佩爾係-6
差d滅團 博一鋪 點知撞正希留條癲狗救佢

下話，唔知有無7武海賞金

白胡子2世，有全盛期白胡子戰力，大將級數

鷹眼，估無屠殺罪成行，賞金唔會太多

紅髮有面子果實

都係酌量加啲，七武都係嶄出頭時比邀請，女帝得個9000m,甚平沒七武之後2年先5e, 我斷估鷹眼係no.1 劍士特例外都係10e上下，其他應該平均4，6e

悶悶地
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

無路飛團(除左卓洛) 真係好睇好多

btw烏爺老豆呢啲神槍手係op世界憑咩做到幹部，懸賞又咁高呢

主線第二部開始太拖，而個世界觀真係太吸引

和之國第一章要鋪設係悶啲
但第二章完嗰下都好多野好爆
兩皇聯盟 25仔 御田嗰2把刀 路飛升武裝色 日和之謎
真係feel到個大戰格局 始終2年後魚人島 冷火島 德島都幾令人失望下

見親你地好認真咁討論海賊王D鳩設定就覺得好好笑

E 你老母咩支那狗

呢個已經喺情報post討論到臭，
生命卡係一本垃圾，入面冇樣野啱
唔好再執著呢本野喇，次次本野寫錯野又要嘈幾頁

卡普明知世界政府腐敗仲企圖令艾斯同路飛做海軍，有咩意思？

同時佢個仔已經去左顛覆世界政府

點解唔去幫個仔

以海軍英雄倒戈，革命軍實力威望一定大大提升

講到尾就係藍絲廢老

寧願親如子既艾斯死都唔救

諗到乜畫乜 正常

今集講到御田越黎越神秘

黑胡子監獄冇死，純粹係好運，亦可以話係命運。
就同佢當初可以食黑暗果實一樣

卡普 藍絲式思維
世界比晒海軍管安安穩穩就好

所見略同

結局應該都係呢個劇本

紅髮同赤犬交換果實就啱，赤犬咁要面

政府新科技 要用天王 冥王 海王 古代兵器 對抗
古代兵器 vs 現代兵器？

新科技可以有幾勁 勁到唔需要王下七武海

羅濱搵歷史，同滅絕兵器冇講？

又拖一話

真係廢老黎

仲有z la:0)

我估SSG其中一個S係克比同德雷克個部隊SWORD

係
又去過白鬍子個團做隊長
又跟埋羅傑個團
仲話斬傷過凱多
但最尾都死左
真係想知佢個生平做左D咩
好似有話係講咩大家都愛御田
但果話根本都唔知御田佢果時返和之國發生左咩事
淨係講佢個人點點點
你叫我點愛佢呀

加埋錦衛門佢地啲反應都feel到佢人格魅力好強

毒龍我覺得有大將level，或者以上

上個Post 有巴打發現紅髮賞金個尾數同佢個名有關
香克斯：40億4890萬
489 ＝ シ ヤ ク ＝シャンクス

仲有大媽：43億8800萬
88 = ハハ＝母
白鬍子：50億4600萬
46＝シロ＝白
羅傑：55億6480萬
648＝ロシヤ＝ロジャー＝羅傑

黑鬍子(22億4760萬) 同 凱多(46億1110萬) 諗唔到

調返轉諗，如果卡普唔做海軍，咁海軍就真係一個正氣d既人都冇

所以咪要推翻囉

有排回帶
至少回6，7話

依家個節奏都ok既，兩邊一齊走

卡普：海軍王，我當定了！

以漫畫為準啦，呢D周邊嘢就算

黑鬍應該係個咩洛克斯個仔

如果咁講
D既意志 係咪就係要成為世界之王既意志？

但我根本都唔知發生左咩事
講D唔講D真係好吊人引癮
好似話世界會議有人死左
個個都話某某人死
點都唔講邊個死左咁

以前冇
而家有一個
藤虎

和之國兩章都有節奏問題，
第一章浦島嗰一part根本可有可冇，
有時間不如早d介紹小紫同多康呢兩個重要角色。
巴打你話係鋪設，但第一章連最基本島嘅地型同5個大名嘅現況
都要喺第二章尾先有交代。

第二章個兔碗監獄好似鬧劇咁，d劇情全部唔合理，
個劇情走向根本係夾硬兜出嚟。
胡鬧氣氛，令讀者毫無緊張感，
明明係計劃面臨收皮，團滅咁濟，
但過程輕鬆完全唔似係big deal。
最後無啦啦搵個二打六，出場唔多嘅角色多康自首救全家。
然後個個喊苦喊忽，個tone根本錯晒。

結論，除咗開頭穿越設定有趣之外，
跟住和之國篇章缺點其實唔少。

終於出封頂位

如果只係比較開局ph島，
同德島好和之國好多。

名符其實 霸王雞

故意有個伏筆，海賊史上無人高過羅傑，
姐係龍好大機會55億以上

三大將 四皇 五老星 既日文頭一個字

Super stupid guy

和之國真係廢篇
今日一集D料重好睇過和之國

係白胡到做隊長 應該接近皇副級 都只係僅僅斬傷到凱多

算係咁啦
你唔係要求到打贏人地呀
你望下路飛
一下比人打死

巴打你分析得幾好
多康嗰到的確係敗筆 尾田想寫到佢死得好悲狀 但奈何出場唔多 讀者對角色根本無感情 就算係豹仔既自殺都寫得好過佢

小紫一出場好多巴打話佢好拖戲

味講咗係特殊科技班

即係貝加龐克? 定第2樣野

究竟係乜原因會大得過四皇聯手 令到海軍唔去

今集戰國咪開左名囉屌

Special Science Group

卡普呢d擺明係政治潔癖+左膠
就算知個政府唔掂，都唔會反佢。

屌你下下都幾廿億
有無人計過如果提曬show過懸賞嘅海賊
世界政府埋單要幾錢

竟然無人講隻羊 ?!
企係四王中間個隻羊喎

卡普型到出血

111係百獸諧音
黑胡子未知，
可能要等之後先公佈嘅劇情先睇得明都唔奇

係 戰國果隻黎

拉

sabo 而家應該18億以上

果實能力者，革命軍幹部，路飛既結拜弟同多次阻海軍捉路飛，最少升到18億

係咁撚熱血既一刻，好撚想雷神都翻埋藍海

諗下都已經想射

今集算係咁，叫做有資訊，
唔係cliffhanger,睇完黑人問號

你剛才說你要成為甚麼王 小鬼

老婆仲識穿越時空

中間頂帽個骷髏骨
同骨仔傷痕一樣？

請大家善用不推文

單係海賊王個仔已經死罪

洛克斯 懸賞金仲低過羅傑
垃圾

終於知道點解凱多比人捉過18次，

扮話想自殺，其實係呃錢

呢個賞金 x 18次

Sword Shield G

貝加龐克 科技力 勁勁勁
科學新部隊 勁過七武海 贏贏贏
明未

why

fatfat

上左熱門呀

係突然開個新名 怪怪地

定會係用山治老豆整士兵個技術 COPY 7武海 (9UP)

海軍好似無講話要搞紅髮黑胡子
凱多大媽交比主角
即係海軍全力搞左7武海先

會唔會個咩洛克斯個仔就係黑胡子

時間都幾match...
黑胡係40年前出世

洛克斯係d黑胡子又係d

海軍全力搞緊嘅唔似係七武海
似係沙國事件 可能係古代兵器

戰國老左咁多

本來就已經老

經典

5老星 見果個邊個黎 唔係紅髮

同意!!

洛克斯

唔係紅髮咩

餅乾士兵一個8億
隨手一拍已經80億

卡普知道世界政府背後咁腐敗都坐視不理
以佢人設應該得幾個可能

試過反但失敗死咗身邊既人 ex:老婆
鑒於佢海軍既聲望 政府將單野隱藏 比佢乖乖做狗

又或者知道點都贏唔到 所以係制度入面救到幾個得幾個

唔想佢係廢老

原來藤虎真名係"一生"!?

真

如果綠牛真係山治救翻果個人
咁實留薩波活口啦

who??

如果佢做海賊可能仲好前途

頂 笑死

pullll

阿金

吹大d: 黑胡子要月光摩刋亞粒果實復㓉洛克斯條屍😏😏

邊有可能呀 咁on9

賺夠退休都仲得，仲駛咩做海賊

點會 btw唔係叫啊銀咩

至少仲有巴金斯同埋夏奇都應該係洛克斯海賊團嘅人

羅傑當年挖角白胡子團嘅第二隊隊長御田
白胡子就搵返羅傑個仔做第二隊隊長

super saiyan god

唔係又係果個咩外行員鳩蹹呀嘛
條友真係content farm級垃圾嚟 睇得多會壞腦

舊時big mom正撚到

乜野呀，外行員話綠牛係屏障佬呀

白胡子邊有返艾斯
係艾斯想挑戰白胡子
但比人打到仆街
最後比白胡子感化先做隊長

cls秋官

卡普=克比
洛克斯=黑胡子
羅傑=路飛

最終戰最終島三方最後混戰

呢個新手同洛克斯個頭髮差唔多樣

總結:one pieces 要威
一定要靠親戚同老母
咁先有名氣有異常體質

條友日日出廢片收廣告費入月20-30萬

原來上次提洛克斯已經差唔多係年半前
時間過得真係快

最新係話霜月牛丸係綠牛

Btw 樓上位巴打應該係睇咗最強動漫個Channel。

有好多人話紅髮係天龍人
如果係佢洗撚經五老星去見e母..
直接去搵都得啦

岩岩計過
除阿普既超新星加曬 有35億
加埋路飛團其他人 有44億
夠打凱多一個落單 四皇

左下角咁似山治老豆既

被棄遂的天龍人唔得咩

仲有人話鷹眼係e母個仔
咁海軍仲派人捉佢做咩

其實紅髮都有機會係boss
可能同政府有好多勾當
分分鐘仲奸過黑胡

利用路飛搵one piece
然後係one piece果度開片

佢一早知one piece係邊啦

有可能最後黑胡子同路飛一齊打紅髮

尻估
Special Science Group 又名 Sword Shield Gun
海軍應對三個古代兵器
海王 - 靠控制海王類組成最強之盾
冥王 - 戰艦 - 最強破壞力之槍
天王 - DS月光劍

光月御田係邊到出過?

白胡子救艾斯做咩唔搵埋玲玲,凱多是旦一個幫拖

當年比羅傑屌打完，做咩會去救佢個仔

後生的確幾正
LOL MF , FGO德雷克咁

咁第一代嘅人點威

呢個世界多廢人睇廢片

我覺得 洛克斯 係比羅杰打敗or同卡普聯手

呢個絕對係啦 時間 人物都岩哂

佢食咁多野唔肥就有鬼

金獅子？

叫大食女掂下佢,幫佢變後生

擺明係啦

金獅子有冇死到?

下次就話功夫海牛係綠牛架喇

我係見有人問who先答姐 如果綠牛已經出現過真係好on9

應該係嗰咋新開發嘅 外表係熊 嗰隻機械人 成功進化量產咗

白鬍好明顯已經超越左洛克斯啦

講到晚佢同羅傑係史上最高，史上

所以洛克斯勁極都有上限

好得意

二號隊長不嬲係吉祥物

你睇睇艾斯

當世界得一個政府，而金錢都係統一嘅時候，都係任佢印啫，有人打得贏佢地仲敢去領賞先算啦

又唔合理wo，黑鬍子話自己已經潛伏白鬍子海賊團幾十年啦wo，唔通幾歲就咁好心計

計翻，40年前，大媽已經有一班仔女，比較大個既例如卡二應該都8歲9歲

估計白鬍睇到人地一家人係船上咁爽，先受唔住刺激，搞到成世人夢想就係做老爹，周圍認仔認女

大媽幾十年前已經贏左白鬍，仲要係屌打個隻

啱啱都計咗，真係44億左右
又會啱啱好同四皇差唔多都有...

邊度唔合理..

如果係就好睇
盲嘅唔會知女帝有幾靚 完美counter

咩廢片？

唔知好過知

事實係應該叫阿銀

哩個垃圾國王，同啲奶共垃圾五毛一樣
爭住做垃圾人種，人渣
或者係啲外籍黑警，有好人唔做，爭住做垃圾人渣

畫和之國有無兩年

尾田有畫過後生時

咪係 明明本野不嬲都多野錯
Mr4賞金320萬 G5 6艘軍艦得300人都講得出 呢d唔make sense嘅野相信都係錯

同火鳳八奇一樣

煙狗好慘

由次次都撳住路飛黎打，變做後期打親都輸

不過同四皇二番隊隊長平手已經夠佢打一世飛機

落單四皇

想睇

典型廢老

有啲能力但係政府走狗

我唔係尻吹架
紅髮真正身份仲係好迷
而且無果實唔怕黑胡子
而且路飛要做海賊王就要打哂四皇,恩師都要照打 相信好多人想睇

之前話咩要講個故事
係咪就係洛克斯

我覺得兩年後 尾田心機去曬編最後部分既故事
所以一直無乜張力
而家和國終於開戰 兩年後第一次打勁人全體戰
如果今次都去唔返司法島水準 咁真係收得皮

洛克斯個名係 日文 中文讀出黎先有d霸氣
鬼佬睇到一個咁勁既人 叫rocks會唔會覺得柒？
好似當年 rockman去歐美都要轉做megaman

睇完呢話覺得卡普已經立左死亡flag

好彩佢個仔同孫唔聽佢講

其實 莫利亞頭上都有角 佢係咩種

賤種

先講一件事
comfirmed既係一生已經同女帝打緊
留意返第四頁定第三頁
一生架船既左下角 係蛇 姐係九蛇條船

另外覺得尾田自己都唔記得左自己寫左啲咩
明明細蚊仔路飛果時比海王類咬鳩左隻手
白胡子都極為震驚 這樣的男人會在東海掉了一條手臂

咁好難6年前先成為四皇姐...

一生個頭係傷左定造型黎?

之前無的
應該同薩波打個時整傷

佢斷手個陣就算未係四皇 都已經好出名啦
個陣都億億聲 路飛等級之上

睇死卡普實係同洛克斯係朋友
又係有啲唔講得嘅理由先同羅傑做場戲

你講出黎之前有無用過個腦

有乜高見

嗰條似海王類/海獸嗰啲，應該唔係九蛇

但，出名都唔等於係4皇
嗰陣可能只能出名嘅大海賊

女帝個到，我覺得係海王類，唔似條九蛇船

藤虎嘅傷，應該係同sabo開戰嗰時整到

笫一章唔講啦，尾田不嬲開大篇章都會休閑解背景
第二章就我都覺格硬作路飛比人秒之後去兔碗收𡃁，啲度怪怪地，不過路飛人設就係鳩鳩地睇慣就算

今集除左講錢，同克洛斯團有咩人，訊息量低到

第三章可能尾田想一次過解好多條N年前準備落既伏線

唔係既話，得翻5年，200話，我唔知one piece可以點樣唔爛尾地完

7武+革命軍

好平咋喎，香港人工島都夠找數啦

但古代兵器應該未完成喎，設計圖燒左，應該得franky識整

Big mom 好似冇靠老豆老母

咁計既話，巴雷特座低50億up la

死黑警

警黑合作喎 仲唔夠爆咩
海軍同海賊合作

赤犬係鬼 次次都即時出聲話唔好理和之國

一粒手術果實=白胡子懸賞
到底手術果實有幾痴線

尾田真係要比啲顏色你睇先得

咁似啲藍絲言論

有d想睇路飛同龍 同卡普打交

事實就係計威脅程度嫁啦

正你老母道

其實海賊係咪應該周圍搶野殺人先叫海賊
路飛 羅傑周圍幫人 係咪應該叫探險家

路飛出海原意就係冒險
周圍抱打不平 打黑警（海軍）
先俾人叫賊

即係而家勁人得返紅髮黑胡 行動目標不明
唔知會唔會殺入黎和國
黑胡應該想搶凱多果實

黑胡子首船叫咩名？

吉貝克之劍

想睇黑胡做主角既海賊王

睇黎黑鬍子呢兩年都係得閒無事去執下人頭插下尾刀
所以升黎升去先得22億

同感

咁克比遲啲會有多啲發揮
唔會再成個on9仔咁

克比都叫on9仔咩
就黎變第二個契仔

大家都愛御田... 面子果實!?

欣宜 細果 同依家都係肥，但佢真係未瘦過?

Youtube一大堆台仔堅持大媽瘦張圖係p圖
話大媽細個肥所以無可能瘦 其實係咩logic黎

新個首op聽聽下聽上癮
最尾路飛去鬼之島打凱多個幕

其實好多人話，凱多同白鬍既然有舊情，頂上就好可能其實唔係想吞地盤，而係想去本部一齊搞事。
如果係想搞白鬍地盤，點解白鬍死後唔搞，要益黑鬍子。

但係
凱多同king ，一個係龍一個係翼龍，兩個都識飛，要去頂上既話紅髮點阻止？

得罪講句
河松同鬼丸個故仔仲感人過多康

圍魏救趙

外行員一日出3條片，保守估計youtube收入起碼20萬以上

x2
覺得河松好正

台仔啲邏輯通常有前設,睇下就算

佢出幾多片都冇關係 最幣係keep住有人睇
低質野吸引到多人係劣幣驅逐良幣嘅先兆。

講得好啱

想問下邊集講sabo同大將打

但係佢條條片都好似冇廣告

大把,你開左ADBLOCK姐,條友淨計廣告費都起碼月入20萬

睇完脆皮墨汁兒之後無睇過個垃圾

紅髮 係天空阻止兩條龍
赤髮 係陸地阻埋其他

睇番原來識噴火

睇番佢以往嘅出場 真係路人甲咁款喎
係對上果次同X德雷克聯絡先覺得尾田當佢係重要角色

頂上得佢敢企出黎阻住赤犬都叫路人
仲要早過路飛覺醒見聞式+感知範圍大到痴線

我指打鬥場面呀
之前嘅打鬥完全唔覺佢有乜勁
但佢上次登場就覺得嚟緊會有更戲份
希望尾田會寫勁佢啦

凱多一下吐息已經爆左成座城

你條片係動畫原創劇情嚟
點比較呀? 經尾田畫出嚟先有討論價值㗎

覺得克比好煩 見到佢有莫名奇妙嘔心感 唔想見佢出場

我覺得尾田仔算係咁啦
啲錢夠佢用幾世都keep住畫
大家屌還屌 唔好當係老奉要討好讀者

一陣尾田嬲嬲地，學富奸咁....

白鬍d隊長係咪全部男人黎

凱多同大媽天生鋼鐵身驅
唔開霸氣防d人都打唔到
相反紅髮 卡普個d

點解smoker咁垃圾

第3章甚平點都要出返黎啦 見到7治冇眼睇

卡普特登就真

咁你唔洗睇都得

有無做都當係賊，路飛無牌出海（假設同現實一樣要有牌先可以揸船同山海）

你咁都知

對住熟人無理由用霸氣掛

Sor 我曲緊

救唔到艾斯咪比達旦打下當贖罪

但講緊既係凱多同大媽個d就算點比人任打
都係無咩損害

in 山治之年 we trust

之前個摩卡大佐都斬穿卡普走佬啦

賀佢老母

睇左海賊王劇場版都幾癲 zoro要開奧義先斬到滕虎隕石一半 但鷹眼一刀變左石仔 真係同鷹眼仲有一大段距離

劇場版勿認真
今次仲好似唔係尾田做監督，唔可以當做標準

難怪可以出大大大猿王槍 仲要無限4檔

OP有海賊有山賊點解好似唔覺有陸軍只有海軍